### каким образом можно создать новый HTML на странице ###



######  document.createElement

element = document.createElement(tagName, [options]);

#####  insertAdjacentHTML()

element.insertAdjacentHTML(position, html)


#####  innerHTML

element.innerHTML = 'some text'


#####  appendChild()

element.appendChild(node)

#####  cloneNode();

elem.cloneNode(true/false);

#####  append()


    elem.append(узлы или строки) – добавляет узлы или строки в конец элемента elem,т.е. после последнего его дочернего элемента, если таковой есть;
    elem.prepend(узлы или строки) – добавляет узлы или строки в начало elem, т.е. перед первым его дочерним элементом, если таковой есть;
    elem.before(узлы или строки) – вставляет узлы или строки до elem, т.е. перед самим элементом, а не внутри него;
    elem.after(узлы или строки) – добавляет узлы или строки после elem, т.е. не внутрь элемента, а сразу за ним;
    elem.replaceWith(узлы или строки) – заменяет elem заданными узлами или строками, замещая его содержимое.


### что означает первый параметр функции insertAdjacentHTML и опишите возможные варианты этого параметра. ###

###### если вам необходимо вставить некий текст (изображение) внутрь другого тега или ДО тега, или ПОСЛЕ него. Для этого существуют специальные строки:
    "beforeBegin" - перед элементом.
    "afterBegin" - внутрь элемента, в самое начало, т.е. сразу за открывающим тегом.
    "beforeEnd" - внутрь элемента, в конец, т.е. перед закрывающим тегом.
    "afterEnd" - после элемента.

  

### Как можно удалить элемент со страницы? 

##### element.remove()